［知識系列］咩係swift?美國執行上點用嚟制裁？可以點破？

5:00開始聽

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再用swift

Swift拎黎寫ios架啵

美國講緊Swift Allinance access.
唔係Programming language swift....

講下你又信

真打既話點會俾你知點打